有冇人考慮PUT匯豐

隻野應該值28蚊樓下,照理就應該PUT佢,但好似個個睇淡又冇咩人做淡咁,牛熊就夠彊ALL IN

係都short call啦

短期勢錯邊要補倉,冇記錯保證金係高D。同埋香港option好多都over value WOR

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全